錢 照 收 ， 抗 爭 照 繼 續

得嗰一萬蚊就想收買人心？
太睇少香港人喇

一萬蚊拎晒去捐黃媒食黃店啊
吹得我漲咩